馬化雲馬掌門，媽咪麵媽掌門請入嚟

點睇騰訊

媽掌門

馬媽 原來有玄機

嬲

雲sir 佢好似睇好騰訊

雙馬邊閪度有撚得輸

黎緊嗰100 日，應該點部署？

係咪all in恆牛 700 牛 939 牛 2007 牛？

麵神唔係call左咩

馬化雲，一野爆炸變灰塵

佢好似call左939

CALL左恆指呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈
正股都俾我燈死左啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我諗住聽日放q晒2007 佢轉倉俄鋁，放返一年半載

係咪好好笑呀

買咩輸咩

人地做電話
要5G強國都俾我搞死左啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

麵哥 俄鋁 諗諗佢

唉

睇化啦

等京信破產算啦

唔好唔開心啦大dodo 仲有好多人要靠你揾食架

Sorry....我笑左

果日仲以為你轉運，一買下午即刻升2-3%，點知

佢陰跌陰跌我都算

依家佢直情成個行業都收皮

唉

很强

所以打算擺佢十年廿年

如果佢唔破產既話可以話俾自己個仔知佢老豆幾有耐力

ching 你而家幾多碎？

小心點呀 停牌點算